恆大教師full gear上堂！

邊撚個lecturer咁撚有型讀過CB都要讀多次呀屌！

恆大世界第一

Cls 唔笑含大了

恆大係一大

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

好明顯係其他地方cap出黎

我恒校長撐獨立調查

邊個再笑含大我同佢死過

respect

啊蛇我聽唔到你講野

AGGER

含大呢個字已經係笑緊

含大
世界第一

Report del po la 不推文回覆

岩呀

順文bb心水清

btw 要同各連登仔講
1. 恒大 b building canteen 同酒樓老闆係退休狗
屌義士示威者

2. 狗屄嫂 saba （business society ）話支持反送中唔搞o camp 同捐錢
點知用 o day 名義搞咗個兩日一夜嘅 o camp

Is ok we 烹 of our school含大

1我都聽過，未fc到

暴大世界第一

快del

打和啦好冇

on9 , 又畀題材藍屍

智障

藍屍乜都拎黎做話題架喇

唔好放相上黎啦

沙田世界第一！

世界第一

唔止性愛第一

Push

一大

暴大
含大

加埋新城市居屋
沙田果然人傑地靈

好撚型仔

689又要寫信la

沙田區獨立

俾人清算喇佢
仲擺上黎

行得正企得正，談何清算。如果恆大容納唔到師生表達自己意見既，點解學生罷課可以，老師著gear就唔得？咁咪正中警察既白色恐怖。

我相信佢作為教授，佢做野前有諗過影響同後果，會唔會出事佢有打算。再者，你覺得我唔post就冇人知？反而係越多人關注，校方就越大壓力，唔敢輕舉妄動。

[red]何順文給恒大師生的信: 每個人都擁有自由表達意外既權利[/
red]

我希望個啲叫del post，驚會影響到事主既人諗清楚，點解我地會怕事主著gear俾人*清算*，點解一路叫多啲人支持我地，而有大學教授用實際行動支持又好，教育學生又好既時候我地就叫唔好宣傳，咁你叫人支持你做乜？

原曲：高地大教堂 Highland Cathedral
填詞：Hans Jürgensmeyer
2019年版詞：法蘭西多士
演奏：黑暗超夢夢
演唱：自由香港合唱團

-

*偉哉香港 我城我等家邦
傲覽碧海 彪炳戰績輝煌
仁義禮智 隨伴乘風破浪
垂範東方 履途挽手逕創

念城邦 立憲遵治道
歐亞古禮 共冶一爐
效龍獅 尚智尊道義
矢勇矢德致志

美哉香港 似洋紫荊茂盛
耀眼光彩 彰高貴顯尊榮
苗裔遍世 凝聚同心唱詠
樂禮鏗鏘 四鄰也當謁敬

自由港 未怕海浩瀚
自強不朽 是我海岸
太平山 做我等助佑
敦我克己奮鬥

勇武香港 眾民處變不驚
盡每分光 光顯社稷威名
無懼戰鬥 無懼捨生獻命
縱使犧牲 自由自可戰勝
（榮耀基督/蒼天 至仁至尊至聖）

*Repeat

我知你地係擔心影響事主，但有手足受重傷，有人疑似失蹤，被自殺。大家都會有各自既風險，前線何嘗唔係拎佢地既前途冒險？

如果教授你有mon post, 我想衷心同你講聲多謝，多謝你願意做好多人都唔敢做既野。we connect.

如果你係恆大師生，請email registry，要求update事主既情況，我地教授支持我地，我地都要支持翻教授。

巴打好型

型到

push

真一大

沙田人傑地靈

首都睇黎都係沙田都黃大仙之爭